到底聽日係咪endgame？

由69開始 拖咗成個月
係時候有個了斷
我同成班fd決定咗下午嘅遊行都唔會去
因為好明顯和理非運動係現階段對付港共政權已經再起唔到任何作用
民氣開始消散 旅行嘅旅行 翻工嘅翻工
無所謂民意嘅道德捆綁
就必定集中力量係朝早升旗禮
必定係以死相搏！
兄弟爬山 各自努力

推

一切都係幻想出嚟

做好長期抗爭既準備 唔提end 唔endgame

How 完咗雨傘之後 社運一沉就沉到魚革
點解唔好好咁珍惜今次機會

71 整體行動大綱 求咁多位勇武同和理非嚟睇一睇

覺得土共一鋪打得爆就太天真
打唔爆自己就一鋪收皮就太廢

所以再講end game 就一係天真一係廢

土共一日之內點會咁易爆 做好長期準備好過一鼓作氣又搞唔掂直頭收埋皮

到中共倒下嘅一日來臨前都未係end game